對住啲港豬屋企人有咩建議

今日連發夢都唔比去，好辛苦啊屌仲要已經唔係一兩次嘅事，上次721去發夢，幾十個奪命連環call仲話要經濟封鎖點點點

老豆仲好啲，雖然有中國人嘅身分認同感（佢當年拎護照拒絕左BNO），但都肯傾嘅。試過同佢傾佢啲point都幾make sense。

但老母就係港豬佢當初係認同反送中但覺得我發夢就係笨柒但衣排唔知收乜風hi左，覺得送中都冇事（咩大陸宜家發展得好好啊，應該要一國一制），今日仲係到屌教協話教協控制老師權利仲大過教育局唔係好野

大家有冇啲同冇腦家人相處嘅建議走就走唔到我經濟未獨立，但日日對住個打開cctvb然後屌示威者讚警察嘅老母，同埋一有不合作活動就吵住話冇工開冇飯食點點點嘅老豆真係好辛苦啊。

利申：屋企人追開cctvb啲劇，洗台佢地會爆炸間唔中sd文宣圖比佢地，但佢地連down都唔down有試過特登係佢地講政治嘅時候入房，但隔音唔好，聽到佢地講埋曬啲on9言論又忍唔住沖出去駁佢地好攰

照出 冇錢用就返pt

我老豆都係個盲撐政府盲撐警察既弱智
畀佢公司D同事同埋CCTVB咁多年黎一直洗腦洗成咁
已經放棄左同佢溝通
每次聽佢發表偉論都忍得好撚辛苦
好撚想開火屌鳩佢
但又唔想浪費時間響佢身上

好明白樓主既感受

推

搬出黎

頭先收到回音了有經濟自由真係冇咁綁手綁腳

我估我老豆仲有得勸嘅間唔中同佢講下
老母就不了根本對牛彈琴曬時間
望就望成功爭取之後 佢地會睇得透啦

reg 緊hall但屋企人講明hall fee自己比搵緊朋友借住先再翻pt慢慢還比佢

加油 我都借住朋友度
有需要出聲 一定有人幫

多謝巴打 加油一齊行埋落去
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

的確 鍾意出咪出

唔洗再比屋企人啲‘去就唔比生活費你’綁住